算吧啦, 邊有咁容易世界大戰

世界大戰要有兩個陣營先打得起, 而家朝鮮半島係北韓對世界明星隊, 美國已經同中國講掂數先出手, 就好似之前德蘇分波蘭咁一人一半, 所有話會世界大戰嘅朋友唔使FF了…

留名鞭屍

傻鳩都知一開war

咁耐以黎形成既穩定經濟貿易局面就好大變數

加埋難民 污染問題好易會因為war而產生

所有上位者都係有錢佬，有大家族背景

咁穩定既控權局面會唔會咁易放棄呀

打完波蘭咪世界大戰囉

波蘭有英國保護, 北韓仲有冇人會撐佢?